用誠哥個五千蚊叫左個葡萄牙妹破處, 畀老豆見到銀行月結單

上個禮拜先收到筆數, 畀老豆見到戶口得返幾十蚊

點樣兜好

「你個仔大個仔啦」

買咗件supreme

有乜開心得過個仔由男仔變成男人?直接同佢借多次錢叫多次！

你叫雞碌咭架？無紀錄咩原因任你up都得啦